[真心膠膠主求救] 喺外國熱氣應該點算好

除咗食綠豆之外

一向會叫屋企人寄好多清熱酷畀我

下火\驅寒易，去濕難揾

清熱酷 其實係咪騙局？

鬼佬涼茶？

開冷氣

揾鬼妹幫你傻碌鳩引d 熱氣出來

See doctor la, im very hot air arrrrr

啤酒

至於啤酒，有利尿、促進胃液分泌、緩解緊張作用。喝啤酒多會選擇冷飲，喝下去是會覺得有點涼快，但是這種和中醫的清熱完全不同。酒一般都是性溫，而啤酒偏向濕熱，脾胃功能不好應盡量少飲，加上啤酒利尿，不能清積熱，長期飲用過多啤酒更會引致肝硬化。

綠茶
花旗蔘

綠豆

冰水

Coconut water